突發 中環站極混亂

now 直播台

有人比狗拉

攃低咗幾個人喺地下

Now live

也事!

又搞女仔死黑警

都唔知咩事班犬突然推人

地底要人！！！

Push

無需理由，志在製造混亂

痴線 點解要拉人

頭先中環站裝修

on撚9仲問點解

九b]吸[/b]唱狠行 戈[right]有戈肉大[/right品

仆街狗

睇下佢地今次用咩藉口嘛

好懷疑又係黑驚派D臥底搞事

Cls岩岩根本咩事都無 行行下就衝左一大堆狗出黎 佢地亂9咁拉人跟住就話要封車站

自編自導

睇直播, 好似話防暴警襲擊兩個男性.

防暴警出動嘅規模 比得上押解持槍恐怖分子
求其拉幾個人 做藉口封中環站
唔比遊行嘅人搭黨鐵走

而家黑警惡到連臥底都慳返
見人就拉 砌生豬肉話咁易

屌7.21又唔見佢地咁撚人守住個地鐵站

咁撚多人*